美股認真討論區 DXXII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

想問下第1項係咩黎 ft自己幫我買入 我無買過

訓左冇睇
Smart係邊5隻

NET 升唔起 但又跌唔落

NET好失望

我寧願佢妹都唔好學DDOG

咁未玩sc sp，賺到笑

NET

升唔起 開盤就大機會panic sell

8點半 好緊張

走呀

個個星期五都係度呃貨，冇貨係手喇

Regarding the US Bureau of Labor Statistics Nonfarm Payrolls (NFP) report that is scheduled to be released on Friday, "big job numbers are coming on Friday," Trump said.

Big jobs 定big drop 好快知

酒仙

跌就panic sell
唔升 d人蝕少少實坐

CLOUD SECTOR開始知道邊個無著底褲
TIME WILL TELL U

TrumpTrump又燈

你D 末日call 走哂未

走晒

反手沽空！

巴打幾大本? 八卦一下
夠膽十萬USD玩weekly option真係好佩服

同問, 成百幾萬港紙買末日call

400萬usd

大戶

Holy shit
請唔請工人

華爾街班仆街，唔強制禁中概股，個個係到炒上天
依家個個拋售

侵侵不嬲股市好先敢同支那開片
一插到西咁果時就xi is my best Friend
咁明知出numbers都ban 700係點解呢

贏到十倍就請

我都覺佢無十足把握唔會亂黎

買左咩 MISS左

巴打原來你咁癲

以為你講過夜真係過夜跟咗

再今溶真係唔洗選

希望TRVN隻藥今次得

可能一夜暴富呢

BILI中資股點解冇跌好多,諗唔明

睇嚟今晚個市都悶悶哋

學生哥買2張可以有幾富

50個time will tell

你覺得美國人會睇b站咩？

末日call過夜

Tsm係咪下星期一公佈業績
今晚重注過夜點睇

一早出左

等睇一開市D止蝕盤係咁沽落去

等緊big job number

今日係大奇蹟日
今日會升

KWEB bear spread
今日精選

酒啊！！！！！！！！！

AAPL由高位回左6蚊喇
到時升返又話上唔到車

自家cpu, 成個印度市場/歐洲市佔率升,
NFC交易 將來做埋智能家居
升到$10000不是夢

SABR 黎5蚊未

排山倒海所有人被迫沽貨嘅情景

盤前..

有撚排跌
uncertainty

但一個國家唔到山窮水盡都唔會想打仗

Trump 選唔到嗰一刻咪山窮水盡

美國911之後瘋狂打仗
原來山窮水盡左廿年

落地獄 落地獄

好彩上兩個禮拜走撚左轉appl

今晚都係幫D cloud 食咗糊先

升多一星期到幻二

8月 12000之約

今晚就幻二

應許之地

valhalla

一定係橫平雙殺

8半

假跌真升，驚閪

疊住要再搖過

你知我知，單眼佬都知

From 隔離post

大家達標嗎

幾差都升架啦 驚咩
印錢咪得囉

骰子已被擲下

個標準好低吓

82.41小注入左15股ddog

入唔入AAPL好

認真，賭場會再搖過？

入

買定離手

LEAP CALL TQQQ 助你理想達到

未食飯冇力買

TSLA盤前好硬

penn贏不停

個平均籌碼已到洗到上泥

大家準備好未

馬清領軍

啱啱咩事突然抽升

點解咁升得

快啲落5蚊俾我入貨

一三四八點細

納期大棍上

仲有兩分鐘

830準時金庸

咁樣儲其實算好輕鬆 供緊樓另計

呢個表條友應該去到34歲都係搵13k

今日唔入,聽日就俾多10%以上
富貴定窮撚自己諗

大戶似收到風

Sliver呢兩日太high

認真，只無咩去賭

叫你估就話會估錯姐

依家唔入等佢拆咗股再升返400先入

走呀 cloud

啲銀

agger

今晚目標1400

又升啦!

AAPL都無公司可以挑戰佢地位 加上美國打中國科技
各國apple市佔只會升不跌

今晚又升

佢FUTU Forum 長期支持

中概/港女實有依日

Nonfarm Payrolls (Jul) 1,763K 1,600K 4,791K
Unemployment Rate (Jul) 10.2% 10.5% 11.1%

Sing

148 VS 176.3

又beat

信侵真係冇錯

升到仆街

走呀！

Sliver

千升！

飛龍爆升！
要幻二了

升呀

頂住

睇黎今晚AAPL再破頂
480

一大棍

應該好難見番1300

一陣升... 番哂
唔怕

博彩股 - 10日內包你賺20% - PENN

因為time will tell

1300 all in

升

硬過我條大bird bird
好大機會直上2000

侵侵哈

AAPL再燈喇

何必為一兩分鐘嘅波動咁上心呢巴打

清倉正on9

又升

Russell 2000 率先露出半個龜頭

儲一年已達標我果級

俾我買返se呀

AAPL

Aapl特價已完

其實我個心唔介意的
但鳩叫下比較符合呢度既風格

邊個傻散 133 放左俾我

4點走左aapl

按呢個表 我領先咗十年
標準低到

我依幾日買Malaysia 野
註冊了shopee

升夠未

覆個post 啲銀又特價完

點解要走?

玩美股一晚就有34歲果個數啦
仲儲蓄, 真係窮閪思想

答案係升

8點29分 入多100股aapl, 秒賺

邊度睇？

頂
你又講得啱
一齊鳩叫my silver brother

又棍落返

有冇得分享下，新手冇咩經驗

開盤轉燈啦

諗住覆完入又變高J

升joy

Amd準備突破

Wsb新賭場 rkt大家嚟接我貨啦

唔跌1%叫金熔
升1%叫龍龍哈 點得呢
入鄉隨俗阿嘛

數據安全繼續升

急回喎。。。

好過預期唔係熊架咩

用sofi表示

TDOC特價時段已完，多謝各位

Big sing

今晚tsla先係主角
升呀屌佢老母

快啲跌啦屌

人踩人上升

扮咩 開市就落返去

走左aapl

快上快落

等睇一陣間sofi又溶
利申：用家

不過諗真啲 其實增幅係放緩咗勁多喎
Really bullish?

Panic buy

總之係升啦 唔好理

咁都唔掃貨
唔通跌先掃咩
上呀

Future轉咗燈
今晚30

今日來個低開千升！

沒事兒

諗真啲其實數據一般

係呢啲關鍵時刻，溶撚硬！

啲金硬到

Time will tell

Silver急插完再急抽

好消息出貨又話你知咩
壞消息升 好消息趺

都未加番貨又開車
算數 照J

又啱
Stonk only go up

冇人理實質數據架

香港人真係好有錢

追巴唔係想佢跌 加返貨咩

消化阿美！

FSLY 又特價啦
我噚晚$86.50入 $90.00走
今晚大家一齊參與下

仲想加少少

小西巴

大戶又呃貨

DLLM 今晚想點先

今熔

打和啦super

唔加了 佢升多一倍咪一樣
1+1=3

time will tell

1拆4之前
回加貨，突破追貨
總之唔走

做咩事

納dee打回原形

Silver支陽燭
30cm巨根

熔斷啦

尋日個升幅今日都未必跌返曬出來

高j一下蘋果先

垃dee比其他回得仲多
說好多接L子呢

升災

appl同fb搞乜

APPLE 散水??

納期咪扮啦屌

飛龍又贏

好撚誇張姐slv

鏞

又禁左幾十蚊出黎
落返去再禁過

我想開市加call，咁都唔等埋我

腳痛巴

跟暴巴

今晚30

銀軍！ Assemble

睇唔透d 數據

800股 slv , lets go

好消息都唔轉燈?

回嗰0.x%

Green by open? Time will tell

I’m here

金隊！

200張call go go go

燈到落420丫笨

快快快

我領先左15-20年左右，笑死。

燈到落410丫笨

未來肉

月尾燈到落100

今晚唔會又再破上去排

有冇人一樣都係撈左ddog底

150 SLV gere

有冇股神可以比啲意見NIO, 13.5

等極都唔 頂佢個肺點入姐！

AAPL 落返440就入啲先

接飛刀味濃

今晚37放左net既巴打仲健在？

咁我都係好小注咁入

今朝*

DROP TO ZERO

有冇順手撈埋 AYX

正股驚閪

Q4出部國產3仔

出圖果個人都幾大洗

姐係抵入？

NVTA心動價30

Nio all in 下星期財報 1000 @12.5

好靜
我d cash要射了

34歲有600萬基本啦 佢先60萬？

又妹

今熔風暴

AAPL回得少少就驚到震,睇返早幾日啦回少少就直爆上去

想笑

來偽裝掉下的眼淚

直上600
150 見

（2）美国籍的公司和个人均不得与俄铝交易，否则被制裁；

（3）非美国籍的公司和个人促成了俄铝和其他人的交易，也会被制裁。

全球所有投行 , bank唔hold 得俄鋁
e.g. 你用Hang Seng, 都要強制N日內沽俄鋁
剩得土炮broker(e.g.耀財) , futu之可以keep 貨

你可以睇20180409 #486 幅圖

竟然係升

人少少 搵人認左佢

點點頭 承認自己會怕黑

想接DATA狗

日後，盡量別讓今天的淚白流

年輕人有無大手掃708

收到

一句講晒 今晚撈唔撈支概股

暴跌啦 仲撈
全面退市

PUT TO ZERO !!!

永遠都係有一班賺唔到錢嘅人
鳩叫當初我肯入就點點點

支概全滅

星期一賣左d匯豐信你all in先

沽爆GSX未

熊軍ASSEMBLE!

July payrolls up 1.76M; unemployment rate falls to 10.2%
Aug. 07, 2020 8:31 AM ETBy: Liz Kiesche, SA News Editor49 Comments
July nonfarm payrolls: +1.763M vs. +1.6M consensus, 4.791M previous (revised from +4.800M).
Unemployment rate: 10.2% vs. 10.5% consensus and 11.1% previous.
Reflects continued resumption of economic activity that had been curtailed due to the coronavirus pandemic and efforts to contain it.
Notable job gains occurred in leisure and hospitality, government, retail trade, professional and business services, other services, and health care.
The labor force participation rate, at 61.4%, changed little in July, following increases in May and June.
That makes the July nonfarm employment lower than the February level by 12.9M, or 8.4%, points out RSM US Chief Economist Joseph Brusuelas. "There just are not enough jobs for the unemployed to return and should inform the urgency of another round of fiscal aid," he writes via Twittter.

點解好似數據好弱?指數一棍上完都差唔多回返哂

係..好大機會全部退市 原價退錢 無仇報

巴打唔好put啊 強大嘅支國不可違抗架

等佢出左DL先撈都未遲

毒巴你好快都得

45日後QQ

比返啲貨我 開市快啲跌啦屌 NET

俄鋁劇本 V.2

日日都有

痴線人話過夜你就過夜輸撚死你啊

跟

大家有feel直熔未

睇下佢垃圾d定匯豐垃圾d

fcotton

我一日$5.73600就得

981 708

暴雪

屌你地cls我明明講撈底你地put鳩佢

今晚台仔panic sell掃貨良機

得返天然氣支持大局

仲有光伏

Put NET

國家需要你
快點回A & 港女

美股不需要清你

Spacex 巴打

ilmn,ayx,twlo,roku,ddog,tdoc
一堆大特價一堆苦主post

fsly

無事了 跌番哂了
熔斷吧

漏咗TSM 83-84蚊苦主群組同 FSLY 三位數字入群組

準備好入貨

特大災難吧

完了吧 如無意外

冇反應
跌唔落姐係升啦
龍龍蝦

來忘掉錯對 來溶斷派對

熔斷吧 如無意外

契媽俾ILMN拖累

太多講唔晒
今日大特價有無諗住入手
利申 持有roku,ddog

契媽入左堆中概
抵撚死

TSLA今晚仲有冇提款機會呢

加定AAPL
中国反制

TwT 真理教

今晚建倉偉業

一個WCLD有哂

想撈baba

未轉得切倉去ib

put啦

tsm驚閪咩
其他saas股跌得重金

APPL 831 分拆
D option put 過8月煩

納熔

從今 開始該好好入貨

好鍾意呢度既氣氛
但係你地實在推得太快
追唔切

ayx個底係邊 cls

G持

柒婆

今晚補番個銀倉就訓了

早咗 屌

係 搞到我日日mon實

有冇人敢入SQQQ

不嬲追最後兩版當追左po

好睇過成人台

ayx依家入點睇

有冇人今晚清倉

撈到冇哂cash

佢細仔係Harvard讀maths ，唔知會唔會有人唔小心報料

strong hold!

成人台有冇p巴咁多門路先

PUT KWEB !!!

彈返d 先入穩陣d 地心探險緊

搞到無咩時間睇news

點解ayx 仲可以跌 135買已經以為係底

其實玩銀
真係買完去打番十日飛機
番黎睇番就自動升咗
買完銀我都好小開app了
精神都好咗

真 我都等佢回返d先入

但你個名

其實財報都唔係好差姐 點解跌到咁

估唔到跌到咁低

啊～我175貨啊

佢衰乜 財報差少少姐 無左成3分1

無底

係

我都係屌

岩岩好符合 不過失業中

小注135

坐返幾個月要平手唔難姐 定係個財報有d 結構性問題我地老散睇唔到

睇最新就ok

181

現金出糧
諗起就爽

頭半小時不買賣
靜觀其變
因為頭半個鐘一定勁多 panic sell/ buy

睇完啲文話銀價比JPMorgan操控之後唔敢買銀
淨係敢入gld

好彩無賭ER，多謝前一日FSLY

冇得借錢、冇信用卡、冇支票

INTC 外漏20GB機密資料「絕密級」10 奈米 Lake 晶片機密資料外洩

UBER業績唔得咩
又插返落去

Fb 依家入唔入得過

賭場

加巴

你個名

唔得呀

頭半個鐘升=今晚跌
跌=今晚升

鬥快沽

其實佢地出街邊洗用錢，有人幫佢埋單啦，最緊要制裁佢身邊D人

家豪 鏞

AAPL咁硬淨，唔跌

開波喇

信契媽

利好
千升

酒啊

開車

今熔...

又鳩坐一晚

SABR

其實我幾睇好佢，自己公司有用，點知一棍扑埋黎

升幾日一下冇哂

SLV 全部大單入

全紅

有升過咩

酒牙

一開就酒左

蘋果熟咗就梗係會跌落地架啦

ME 2

酒呀

特價已完

AMD繼續上 TSM繼續跌

AMD yes

嘩屌 係喎

今晚應該可以80入TSM啦

AMD都跌了

AMD繼續上

ayx 125

無事啦

AYX PANIC到

87

TSM跌個5%比入下貨先開車得唔得呀

Amd好硬淨

AMD

Ayx有d想入

amdamd

TSLA

Apple 特價完咗

今....

有跌過咩？

135入AXY都收左皮

金庸酒仙

突破完又回

sq仲跌得多過se 仲諗住會跌返5% 執下平貨

今....升

下個po轉燈

Ayx

110入

唔通向上飛咩

1493入咗 希望有肉食

盤前到依家個都係依個價

FSLY DDOG冇底

INTC又要挑戰48

DDOG衰咩

因為之前升太多
不過都覺得跌20%誇張左

Fsly

ayx跌50都黎

老任特價

係，永遠跌唔穿450

cyrx 直插

呢樣真 我日日都係11點到先買貨

Fb moon

點解咁痴線?

好痛呀

VIX升緊

屌，84蚊跌到80蚊仲唔夠

Dropbox跌5.3%，公司CFO在今日公佈財報後宣佈辭職。

又話跌嘅？ 睇過

ayx -26%

Fb

FB

熔!!!

今熔了

冇放個兩張fb call既巴打有福了

點解我琴晚要唔信net 搞到今日要追貨

辣殺tsm

docu 點解日日大插?

有無人可以講咩事.....

林鄭

263睇少咗陣，就變267
明明263 轉眼變成267

AAPL 特價

咩事

侵點名

美國今晚制裁佢

FSLY

彭博社白宮記者：特朗普今日將宣布制裁林鄭

SOURCE ?

AYX 好癲

84個下有人搶高左貨姐呢幾日TSM都係80~82到磨

有D 築底FEEL

契媽搞咩

個倉-0.23%

中美惡化 今晚有排跌

TMUS

係咪想落3月低位

全年expected earning少過市場預期

做咩買垃圾

ayx直插無水花 癲..

入埋d 中概
85 走哂

唔係淨係IT狗
D cloud股似乎比人洗緊倉
FSLY都跌左30蚊
可能有大事發生

Fsly 應否止蝕 無底咁

AAPL 大特價

守唔住80了

on9冇底

aapl 特價

tsla

咁真係大件事...大巿真係有得跌

炒太高財報一出就插水

79ok?

455高J咗

J死

NVDA

癲撚到 要jump

OTRK

1493貨
坐到下星期了

ATM壞咗

好快升番

真係手多..先輸5舊

AYX 熔

止啦...

1480 買咗 set 1500 放先

驚西咩

坐多3星期 9月 電池就知味道 之後入S&P

1480個一雨 都入到手
勁！

SQ扯左

又話跌

Apple做乜直落

kweb 18 Sept Long put

who join

Appl 特價

驚閪

1開4

好CHOK呀

今日 fb monster

Set 咗450入

即係1拆4

450鑽石底

但多過上年同期喎
係都唔洗3成呀嘛

銀又跌

債升

通常問得都係太遲架啦

幾時

CHOK到 PANIC SELL > PANIC BUY -> PANIC SELL無限LOOP

燈中自己

咁撚多人話太高唔想高J,而家咪做個特價時段囉,睇死佢過一陣一棍向上爆

crypto都未跌

831

除咗恭喜之外，我真係諗唔到其他句子

RAP

入到一粒，慢慢坐到 831

aapl 咁多大單買入

跌穿450先特價喎

驚閪咩

LET SAY KWEB PUT

扑暈自己算

仆街我今日係呢到貼完AYX 撈底圖即刻跌多10%想死啊屌

正呀

set 之嘛

雖然佢今次有三個Sources
但仲未offical前都..

限價450再入

Tmus 爽

再唔入今晚爆上460

廢老B又嬴

AAPL 琴晚升到咁急 回下都好嘅

又升返上去

尋日93小注入FSLY 覺得唔對路89.5走咗
唔係仲大力dum心口

Apple又向上衝

其實都唔知點解可以一路咁升上去

FSLY仲痴撚線過INTC

大石碎心口

$110

懷疑fsly要落返40蚊

$91

距離 12000 仲有800

有冇人 MGM

今晚睇tsla表演

Tsm 綠左

28號放晒啲sabr入appl
幸福總是來得那麼突然

金
熔

上啦果樹

快高長大

好慘 巴打Ok嗎

Nvda日日慢慢升

買work真係日日蝕

靜靜地

Net

sq 想向下突破咁

笑到仆街

係就快

升到831 之後人踩人

又升返晒

NET!

Net狂沽

望吓個圖就知就快到鐵底
20

mRNA 跌左咁耐 終於識升啦

今日入咗oxy

靜啦

700見

地心探險

納指轉燈準備

vxx / uvxy

NET咩料

Totoro

靜啦 皇牌巴

飛流直下三千尺 疑是銀河落九天

net破前頭
加

ddog均價81.61

黎料啦
尋晚仲俾佢呃貨

NET 我屌你老母

net癲撚左

NET NET豬

fastly又插過

MGM終於生性啦

ATVI又衰咩

WORK: 乘客請坐好, 列車直駛往地心!

NET破頂

瘋了瘋了

INTC插,FSLY插,ATVI插,最後既引爆點係蘋果最終會跌落

net終於生性

屌。。。 隻net

直撚到呢

地心吸力

大師兄番黎啦

ROKU升番晒啦

差一半就

大戶又托指數1分k線

ayx入唔入好

ayx

佢係支那上個啲game可能因為美國制裁要撤走

屌你個NET

尋晚call左net 又成功

NET仲咁升得

AAPL要比應該係比TSLA/GOOG

無被人燈死

都話建倉偉業

我都係買左 先想再搵財報發生咩事搞到咁撚panic

係跌就大大力跌啦屌

尋晚37蚊嚇走咗唔少人啦

未建到

FED BALANCE SHEET

sabr 之前11入 見佢升唔返 然後8.3賣左 再買其他股 最後追返條數 勸大家蟹緊既都快d走

已ALL IN

玩nio d巴打真係睇路

呢3隻妖股唔好提

AAPL大單多到....

FSLY落去80啦咁貴點買

NVDA唔識停

8.7仲喺到

FB真係今高明低

入哂貨啦 可以開車

tsla個1480硬到呢

好彩無放到net

29.5又入左 READY

出定入？

排左266 入唔到

仲以為fsly會拖埋佢一齊死

成個月都係依個價上落

開市睇少咗一眼，263變266

依個重要信息

AAPL準備轉燈,仲諗緊入唔入貨既你準備再次高J啦

sofi今日咩事
入去居然無死ser

好巴又fatfat

我39入 42放左 廢時等緊個er 被人炸爆

傻啦net china exposure好低
係d 人on9亂sell姐

入小小，坐到9月睇下點先

42入40走

我比dbx打爆左

健康牛

好巴 fb你一定賺到笑

Facebook 送錢

aapl開車啦

轉綠燈 轉綠燈

明明綠燈

諗住266實入到點知一路直去

DDOG AYX 撈底成功

same...

ok咁啦 用來補貼d19 歐豬股

Net龍市

尋晚撚狗

42入37走

有冇股神高J左

盤後低位好似36.68

FB冇頂

屌，仲跌緊

今晚300都似

低過預測 但其實高過上年同期 都真係唔知點解

講真尋日咁插法
Fsly, wix, ddog全部都奶過野
腳震好正常

Net痴左線

我都係 圖好靚

今日到NVDA 爆

佢300我改名做facebook^2

好彩sofi玩唔到盤前盤後

NET 又成功被震走

有啲反覆

FSLR Z

$44

INTC 磨穿48未

44

Put aapl 搵隻晶片put都ok

300股均價39.6
堅定不移長揸

有冇人j net

nflx你媽死了

SQ chok到

準時10點個倉轉色

Tsla有冇廢到咁

mrna都唔知咩股黎
好消息又跌壞消息又跌財報好都要跌

tesla大大棍

追唔切，入得好少

苦主區

一陣千升

支燭就快細到睇唔撚到

以為升左10%...望一望, 屌 原來冇頂係指2%

等緊玩輪迴

CFO走BEAT都冇用

美股認真鳩叫區

今晚nom farm唔係好過預期咩
個市跌乜春

佢老味

Old news

對唔住, 我唔岩

你望下tencent發生咩事先

D銀咩事，跌到咁

TIME WILL TELL

蘋果準備再穿450

搞咩

輪迴 range開始收窄

點解bkng仲可以有盈利

琴晚set左1515訓覺
數完錢set左1480

sq又比人重沽

$37 net比人震走咗

金股債一齊落
好難玩呀

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel

美國攪tencent 你估中國會攪邊間

金落地獄

有冇人死咗sofi

1475-1500

aapl amzn

1515 咁準嘅 我1505 就走

LET SAY AAPL

有邊間最奶共近排又最威破晒頂？

faang

仲有LVS, WYNN, MGM

有咩選擇

自動熔斷

好似終於都生性

依幾日都無事

無你咁勁

我1510走

你地平時買銀係邊買

美國佬公司一直都無得玩架啦

快d落145比我加貨

AAPL 450鑽石能量底

AAPL MGM WYNN MSFT FB 邊間攪唔到

咩野都跌
個個hold cash

slv

唔好搞tsla就得

TDOC撈底

跌到仆街

長揸

AAPL 開bear spread 定ATM Long Put 好

FSLY DDOG 入得未呀

有㡬多間係中國有presence，together we use huawei time will tell

Aapl

未偷完技術唔會掛

90%都係大機構hold緊
我相信會recover番 坐下貨唔驚啦
我175貨冇溝 寧願投資去第二隻

永利 金沙22年要續賭牌

實銀? SLV?

穿哂喎

點搞amazon

AAPL頂唔頂得住450

又暗示要大手掃fb

係咪呢 燈到跌返哂

屌你老木, gsx仲係假到

aapl 無野比中國偷咩

NET , 幫我賣緊slv 蝕緊果D

實銀想買小小

一搞肯定落船1000

填

屌你老母NET

穿晒support

咁點算好

但已經好殘
唔通Leap Put 2022

Facebook 咩料

好彩冇比net撚到

cloud

咁449鑽石能量底

得ap字頭有得攪啫

SLV啦
鍾意刺激咪兩倍槓桿AGQ

係咪要ching chong

Net 45

朱西痴撚左線

QCOM

你買左幾手？我都176

靜啦屌

AGQ咩事

TSM

中國會用amazon 唔用百度？

如果續唔到賭牌 佢地澳門d asset會歸政府
賠償係用今年ge ebitda去計（姐係0）

QCOM邊可能搞到

巴打識野

隻野根本俾人undervalue

連升咗噉多日，回一回都好健康姐 SH

今日 大奇跡日‼️

sofi新出嘅保證金係咩嚟?

琴日net 跌37之前上43嗰陣買咗... 仲好鬼後悔...
一日咩都返曬嚟

可以點搞

支那要搞 都係搞得apple一間 但搞著apple自己都無好日子過

amd

有無人解釋下點解SQ好買？明明業績差？

搬石頭打佢

VXX, UVXY: SP+ LC
KWEB: Long Put
Other: Long Put & Bear Spread

Net 等上50

幾時到amzn爆

武力攻破

work 跌咁少
仲點入貨

佢搞apple，啲支那人仲點用新iphone

好快

世界就係咁瘋狂

永遠都要係個T之後面加支那個名

又落嚟香港買

好差 好廢 唔好買

主動禁華為用tsm 晶片

physical silver 好難 keep
價差又大
$/volume 又比Gold 低

夠啦
夠啦
比翻啲錢我

一時沖動做左高J 俠 諗左兩分鐘放返

國安法要禁一定連埋香港禁啦

反而美國搞華為 小米
Apple賣手機去印度 應該好大潛力

邊隻

搞APPLE 又可以炒IPHONE

口交部口誅了事

真，狗也不屌

金銀一齊跌

契媽狂掃，今鋪信佢

印度人未必用得起喎可能有一半人都係貧窮線以下

冇事

....下... 用2020計
但港女開唔到2020 Long Put

但啲石頭俾洪水沖走曬

第一桶金都係炒IPHONE 炒返來

恒.....馳.....

契媽d trade log
可以係邊度睇到？

45日後, ios有無wechat ?

Terms寫明 續牌前一年通知，賠償以上一年ebitda為基礎
22年續 姐係21年要通知 用20年去計賠償

駁唔到

死廢老竟然仲有力升
迫住交貨

搞apple就可以重臨炒iPhone日子

全倉紅

比d cloud 嚇到止賺左

HK normalization

intel 都去排tsm 隊

Net 回了

好撚順wo

其實美國玩大d
封支那ios
到時iPhone變垃圾

走啦 話說果時走完 如果買net/apple/sq都執返唔少

老實講 如果冇wechat apple真係傷
支那人已經離唔開wechat 可能真係寧願換電話

連啲錢都係個we7到...

GSX係咪諗住10日都keep 住綠燈

Tsm比力啦屌

咁ibhk仲買唔買賣到#700

小小地5股

Bookmarked this post

Anyone start buying slv

Fb求下你唔好再升

係喎

Tsla想點

椎名桔平
另一套佢做金融顧問都好好睇

支那人冇wechat做唔到好多嘢
小粉紅冇得吹雞
啲支那人又冇得叫雞

廢老同我落返去205

下年6月前要通知
我估永利 金沙都應該88 佢地係trump金主

what movie?

AAPL 448

早幾日傳查支付寶同微信支付壟斷
同乜鬼數字人民幣有冇關

AAPL 係咪準備碌落山

i know LVS is the BIGGEST one

坦克車都比人打穿

美股回調日...
要買都3點先買

aapl限時特價

回番晒

硬係紅唔起

GSX想點呀....

未爆彈

AAPL 跌少少即刻有人出來，有冇咁敏感

支那又贏

頂我都係一留意就g

契媽

Stephen Wynn 賣灑比 Galaxy
應該無野掛

話哂龍頭

NVDA升啦唔該

拉總自己玩

AAPL大特價

條女好似幾好j

跌到去440-445 好無

利申之前高追，放撚咗

玩完喇

AAPL幾錢入好

FSLY想點，一隻抖陰姐，都未決定最後邊間成功買到

牛B

唔知啦 有得合法報復 你做唔做

黑木美沙

仲未接到TESLA落黎未

WCLD有大單
邊個大戶咁睇唔開

好撚好J

點解會咁

完全相反 琴日放個隻就升 琴日唔放個隻就跌

個倉仲要-0.02%

赤西仁有福了

未入夠

好彩有少少TMUS頂住

完全跌唔落

想比佢s

我已經搶閘，入定

金溶

SLV我尋晚買 今日就插水

penn升左好多日

#1928
29 june 2020
option
接近0成交

要賭lvs

敏感到好似龜頭咁

想入咪入，450入咗，幾蚊就唔洗唸啦，唸得來過一排又怨自己冇買

金銀債股都跌，正呀

shall be 29 june 2021

Tsla 好悶

今日差唔多全線插 溝啦
慌死過幾日唔會升返咩

AAPL 依家入定點

個post推得咁快